71天氣預報 大家點睇？

大 致 多 雲 ， 有 驟 雨 ， 局 部 地 區 有 雷 暴 。
展 望 ： 未 來 兩 三 日 天 氣 漸 轉 不 穩 定 ， 驟 雨 增 多 及 有 雷 暴 。
明日, 7月1日 (星期一)
香港特別行政區成立紀念日
27 – 31°C | 75 – 95%
大致多雲，有驟雨，局部地區有雷暴
吹東風 3 至 4 級，稍後離岸 5 級
聽日行 隨時變落湯雞
啱出深水埗 都瀨野

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

帶多幾把遮

同催淚彈胡椒噴霧比濕濕碎啦

風雨中抱緊自由～～～